[認真] 嘔完黃膽水再嘔白泡

應識點樣做 謝謝
已經由凌晨6點嘔到宜家下午6點
琴晚飲咗好多

謝謝

睇醫生啦

連登神醫出嚟

多飲水

真係一定要睇？
睇完就無曬錢

要錢要命定要底褲?

有錢飲冇錢睇醫生?

去ae